逾百抗爭者太子站黑夜路軌逃亡 生還者：根本係7.21翻版

8.31五周年港鐵太子站警察無差別襲擊，令港人徹夜難眠。警方接報指太子站亦有乘客在列車上發生衝突後，聲稱「用相應武力」制服在場多名市民，但現場所見多人被速龍小隊「無差別」亂棍打至頭破血流，亦有不少乘客嚇得泣不成聲。有僥倖從現場逃亡的前線抗爭者憶述「浩劫」經過，稱「防暴（警）衝入車廂，見人就打，市民都打」，他與百多人最後唯有經鐵路路軌離開，當中不少人更已受傷，要由其他人抬走，但由於沿途「全部站都落晒閘，擺明唔俾（畀）我地（哋）走」，最終他們逃步到美孚站「爆閘」離開。

該前線抗爭者逃亡時以文字訊息簡述當時情況，形容被「狗鐵」出賣，指列車在太子站突然停駛後，「防暴（警）衝入車廂，見人就打，市民都打」，他們原先反抗並逃到車站大堂後，逼於無奈又退返月台，但由於在場大量防暴警，「我地（哋）百幾人行緊地鐵路軌走，有好多傷者，而家個個站都有防暴等緊我地（哋），大圍捕」。
他續說，太子站好多手足被捕，「焗住打但救唔晒佢地（哋），打到周圍都血，而家喺路軌唔知行到幾時咩站先安全」，直言是「根本係721元朗西翻版」。他們最終抬住受傷手足，逃亡到美孚站，「個個站搵 做哨兵上去睇，但全部站都落晒閘，擺明唔俾（畀）我地（哋）走，我地（哋）行到美孚爆咗地鐵站出口個閘，百幾人全部掉低所有gear（裝備），普通市民咁走」。

他沒有提到最終是否平安到安全位置，只表示「如果我今晚走唔到，以後寫唔到書講今晚呢單無差別恐襲，你地（哋）要幫我傳出去。」

痴撚線

好癲

機場見

究竟要行幾耐...
同埋隧道入面無緊急出口通去外面?

幫推
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

落路軌？？？？？？？

真?

由太子行到去美孚都有段距離喎
港鐵唔知人落左路軌, 唔會係下一站截住佢地?

Wtf...

同埋行咁遠中間無車塞住佢地去路?

其實佢哋係唔係真係走甩曬 咁我就安心啲

睇字都feel到當時佢哋既痛苦無援
仲要唔知最後有冇事...
黨鐵高層你地仆街死 公然迫害香港人 實有報應

Btw㩒錯左負皮sor

平時有動物入路軌黨鐵都嘈生哂, 百幾人仲要有人受住傷咁行路軌? 太子去到美孚都好遠下黨鐵無理由唔通報

竟然可以行路軌行到咁遠好似d戲咁

冇可能吧?好似之後仲有一段時間有車行架喎，同埋百幾人狗鐵居然唔知?

大家真係要齊心制裁狗鐵

Dllm 黨鐵黨衛軍

無講有人行路軌

你話 警察唔係成日睇住閉路

慢慢捉都冇人信啦

扮埋職員

緊係唔比人知啦 知就仆街

都有可能
黨鐵之後全線封站
可能因為呢樣野

知既話，成班比人拉去新屋嶺打死左啦

黨鐵竟然唔趁機報比班popo聽

過百人

出機場

手足

點證明係抗爭者 唔係市民？
點證明唔係狗扮？

聽講黨鐵中低層好多自己友

生還者

係條全黑既隧道行心入面一定有好大陰影

有電話就有光架啦

但係過百人行黨鐵唔講同埋有冇多啲人同記者講返

TUI

他沒有提到最終是否平安到安全位置，只表示「如果我今晚走唔到，以後寫唔到書講今晚呢單無差別恐襲，你地（哋）要幫我傳出去。」

佢冇講邊一班車
如果係往荃灣方向咁佢太子停
佢上一班車都唔影響繼續開到荃灣
變相太子後全條線冇車
btw 未fc 單係評論呢個point

推開車頭行路軌？
百幾人無理由班狗唔知

同屠殺緊猶太人無分別

留名

行到美孚

其他站無車? 咁都行到?

文宣新名目及戰線-Decitizenize

※推post cm※
幫手每次推post都用呢個cm 每日改一改日期
有新嘢加落去 唔好忘記黑警嘅惡行 感激手足

。。。。。警黑勾結 濫暴傷人。。。。。。。
。。。。。 暴力鎮壓 反對聲音。。。。。。
※香港警隊多次在不同日子混入中國武警/其他執法部門甚至縱容黑社會攻擊示威者及市民
示法律於無形
※多次在拘捕前後濫用私刑,令被捕者身體嚴重受傷(如骨折)
※大量被捕者被逼全裸搜身,在搜身過程被惡意打量,更甚有女被捕者有搜身其間男警經過及在門外等候

612
1.執行私刑，過分武力
2.射擊市民頭部及眼部
3.於中信大廈外使用大量催淚彈襲擊及圍捕市民

721元朗恐襲第42日
1.警黑合作, 警署落閘, 999唔通
2.只有2人落案起訴
3.無警停職
4.中聯辦人員葉虎座駕被發現藏有武士刀及木棍等武器

726
政務司司長張建宗發表道歉言論後被多名警員以展示委任證及臂章方式發公開信辱罵

730
1.縱容鄉黑以煙火射向市民

805
1.黑幫於荃灣斬傷市民,警方至今仍未拘捕凶手
2.北角大批福建幫沿路追打途徑市民,事發前後警方均無處理

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警員，煽動民眾衝擊
5. 太古站開槍 意圖製造人踩人
6. 製造偽証(將木棍放在被捕者背囊)
7.執行私刑 毆打被捕市民
8.大力按壓被捕人士導致其大量出血

813
1.非禮女市民
2.以真槍指嚇市民
3.非公職時參與非法集會及指派公安干預集會,且持有攻擊性武器
4.濫捕市民,濫用職權

820
1.撐警狂徒以雙刀襲擊3名市民,導致1名女士危殆
2.警方不即時執法追查致使凶徒曾一度潛逃到大陸

821
1.暴力對待市民,大力踢跌市民致其後腦撞地昏迷

824
1.再次射擊市民眼球
2.劫走未成年市民上私家車
3.催淚彈混入了山埃,以生化武器謀殺市民及示威者
4.於德福花園平台施放催淚彈,漠視附近屋苑市民及商戶的安全
5.智慧燈柱被發現內置藍芽定位器,所得資料疑送往大陸作研究
6.拖行受傷市民及以警棍攻擊其頭部

825
1.大力按壓示威者導致其窒息
2.以槍指嚇現場記者
3.開真槍實彈
4.以腳踢跪地市民
5.使用假警員編號
6.濫捕市民及使用過份武力(把市民推落樓梯)
7.極近距離對市民開槍
8.警黑勾結,黑幫手持武器也不執法及拘捕

826
1.於女廁內強行拘捕2名女士 嚴重侵犯私隱

831太子站警方恐襲第1日
1.再次射擊市民眼部
2.再有休班/卧底警員攜帶武器如警棍槍械參加非法集會
3.再有休班/卧底警員投擲氣油彈及對市民方向使用槍械掃射(如胡椒彈步槍及手槍)
4.休班/卧底警員在拘捕市民時未有表明身份及出示有效證件
5.休班/卧底警員在拘捕市民時使用過份武力
6.警方使用載有有色染料水炮車進行驅散,嚴重污染環境
7.於太子站內圍毆市民及將市民拘捕,暴力執法及濫捕
8.衝入車廂虐打市民,發動恐怖襲擊,情況有如721白衫人襲擊元朗MTR
9.有軍裝警員伸出拇指表揚擲汽油彈的休班/卧底警員
10.於高處發射催淚彈
11.港鐵在沒有足夠時間通知及指引市民離開的情況下封站及停駛,導致市民被困於西營盤站及遭受警方的恐怖襲擊
12.使用多部卧底車輛在街上引誘或攔截市民及拘捕
13.阻止救護人員入地鐵站內救人,或會導致傷者失救
14.無差別攻擊沿路市民及破壞大量市民財物如車輛

大家 唔好放棄

香港人欠了武勇戰士

停晒

拍電影一樣
你地無做錯到

今次及之前所有掉燃燒彈都係警狗

太子地鐵站今次又中計啦
影人換衫又係cctvb車箱係咪東方影？
大量狗隊早就係地鐵控制室等運到
月台守住控制室灰色衫條友，暴龍到場立即掛起職員證 / 委任證

推

cls

DLLM 狗鐵

大逃亡..屌！

餓狗會做不利我地既野

屌可能成個路軌都係d血

Push

好心痛

正苦枱面講就係要拉晒全部抗爭者，枱底既意思就係全部都要殺，this is war

好嬲屌

推 五大訴求 缺一不可 打狗救人 831港島自由行 9月1參觀機場 9月2&3全民三罷 721 85 811警黑勾結無法無天

屌 恐怖襲擊

痴撚線 行路軌

琴晚停左五條線既原因

612 721 811 831

屌你老母

希望最後走得晒，如果唔係就只拉40個咁少

如果冇「香港關係法」制裁香港 / 美軍入城人道救援

呢段歷史將來會被削除 / 被5毛上Wikipedia竄改

收鳩黨鐵皮

佢地都好勇
一陣架車開返,下架車黎到就全團滅曬

好彩好多手足都走得甩

下次在黨鐵內要low profile

當時落路軌係唯一出路
班狗係出入口同月台 根本冇得走

唉

‼️‼️‼️告急‼️‼️‼️
今日1215左右去咗鑽石山地鐵站噴漆嘅手足
你留低嘅背囊俾警察執咗
啲警察搵到你張證
請盡快清屋企啲證據
唔該幫手傳去其他group

如果啲狗落埋路軌打真係唔敢想像

走得甩都算唔錯了

香港人 不自由 毋寧死
Give me liberty or give me death

怒火要化為行動

「個個站搵 做哨兵上去睇，但全部站都落晒閘

喺路軋行即係啲月台閘門唔會開俾你，咪即係每個站起碼要爆一度玻璃門，如果係咁今日冇理由睇唔到

Cls

比電影劇情更爆

D劇情好似拍戲咁,型撚到

但點樣係地鐵月台落路軌

隧道應該會有維修人員行既路，每個站應該都有度工作人員門連接路軌同月台，個度門唔知有無警報，而月台上去大堂應該會見到有職員，而且會有cctv

屌 件事其實係點

有冇人去美孚睇過係咪真係有閘門爆左?

Cls 要行路軌!

721=831

仲恐怖過721dllm

如果琴晚黨鐵扮唔知架車照行會點

行咁耐一定好驚

721都有白衫禁住自己友覺得夠皮

831呢班畜龍冇諗過要停

利申 兩班都要死全家

唔出奇 本身入咗去靠車長觀察

去美孚咁遠都冇人理

推，辛苦哂

唔洗爆
月台幕門可以強行拉開

大把人講啦，班狗仲同黨鐵傾點樣落路軌捉人添

黑警幾時死

一定要清算黨鐵

痴線

根本係64翻版

如果行路軌，太子到美孚有幾個站
應該有其他站嘅人見到先係

大家download左未Twitter

有外藉人士被近十個警察㩒喺地下

全世界一齊retweet
等世界知道咩事

想象下都好恐怖
要行路軌會唔會比架車輾過冇命

停哂車啦

中學生涯冇拖女去發夢係咪一生遺憾

黨鐵同黑警一定會清算

好恐佈

點解要咁樣對啲後生仔
雖然知道有人逃離到魔爪可以安心少少
但依然好傷心
點解要咁樣對佢哋

我想問

其實總共打死佐幾多人？

？！
？！
？！

所以屬日荔景咁撚多狗

尋晚停晒就係因為咁????
封左太子話搜證會唔會其中一個原因

0分重作

Madam,食左飯未呀？

你行出路軌 有機會唔會有車
但係你唔走就一定俾班狗打撚死

睇字都驚

唔怪得荔景又咁多狗

pish

昨晚地鐵全線提早收車,
佢話太子 至 美孚 個個站都上過去, 月台玻璃門關咗, 係咪要打爆佢先開到?
之後又要上去大堂出站口. 見門口關閘. 放棄...
又落返去路軌到行去第二個站. 之後又上去第二個站出口..又落閘.
再行去美孚, 先至爆開大堂出站口個閘. ..

可信性好低, 你重要百幾人一齊行...

有冇人解釋到?

有咩理由,
地鐵冇公佈呢件事件. 有晒 CCTV . .
行路軌, 太子行去美孚, 都有一段時間.
百幾人 冇一個影到.
就算百幾人上大堂, 爆閘都會拍到.

點會唔知呀
沉晚全封都有機會係因為有人落左路軌
好大機會popo都追埋落去有打鬥
所以太子旺角先封咁耐執手尾

唔落路軌=被打死
我諗因為咁先咁少比人捉到

照你咁講可能已經有義士........

有無得SHARE 俾加拿大記者

FROM TG:
有關 831 太子站警察無差別攻擊市民一事，

有位加拿大記者 Tiffany Foxcroft 呼籲在場，甚至係響地鐵站或列車嘅目擊市民同佢聯絡，
佢嘅TG係：@Tiffany_Foxcroft

佢要將黑警做嘅嘢send去海外呀！
佢係加拿大最大嘅新聞網絡CBC電視台記者嚟架！
麻煩幫幫手

呢句好得人驚

完全無人知尋晚嘅情況....呢段已經係唯一嘅資訊

612 721 85 831

估唔到今日行得更遠...

※推post cm※
幫手每次推post都用呢個cm 每日改一改日期
有新嘢加落去 唔好忘記黑警嘅惡行 感激手足

。。。。。警黑勾結 濫暴傷人。。。。。。。
。。。。。 暴力鎮壓 反對聲音。。。。。。
※香港警隊多次在不同日子混入中國武警/其他執法部門甚至縱容黑社會攻擊示威者及市民
示法律於無形
※多次在拘捕前後濫用私刑,令被捕者身體嚴重受傷(如骨折)
※大量被捕者被逼全裸搜身,在搜身過程被惡意打量,更甚有女被捕者有搜身其間男警經過及在門外等候

612
1.執行私刑，過分武力
2.射擊市民頭部及眼部
3.於中信大廈外使用大量催淚彈襲擊及圍捕市民

721元朗恐襲第43日
1.警黑合作, 警署落閘, 999唔通
2.只有2人落案起訴
3.無警停職
4.中聯辦人員葉虎座駕被發現藏有武士刀及木棍等武器

726
政務司司長張建宗發表道歉言論後被多名警員以展示委任證及臂章方式發公開信辱罵

730
1.縱容鄉黑以煙火射向市民

805
1.黑幫於荃灣斬傷市民,警方至今仍未拘捕凶手
2.北角大批福建幫沿路追打途徑市民,事發前後警方均無處理

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警員，煽動民眾衝擊
5. 太古站開槍 意圖製造人踩人
6. 製造偽証(將木棍放在被捕者背囊)
7.執行私刑 毆打被捕市民
8.大力按壓被捕人士導致其大量出血

813
1.非禮女市民
2.以真槍指嚇市民
3.非公職時參與非法集會及指派公安干預集會,且持有攻擊性武器
4.濫捕市民,濫用職權

820
1.撐警狂徒以雙刀襲擊3名市民,導致1名女士危殆
2.警方不即時執法追查致使凶徒曾一度潛逃到大陸

821
1.暴力對待市民,大力踢跌市民致其後腦撞地昏迷

824
1.再次射擊市民眼球
2.劫走未成年市民上私家車
3.催淚彈混入了山埃,以生化武器謀殺市民及示威者
4.於德福花園平台施放催淚彈,漠視附近屋苑市民及商戶的安全
5.智慧燈柱被發現內置藍芽定位器,所得資料疑送往大陸作研究
6.拖行受傷市民及以警棍攻擊其頭部

825
1.大力按壓示威者導致其窒息
2.以槍指嚇現場記者
3.開真槍實彈
4.以腳踢跪地市民
5.使用假警員編號
6.濫捕市民及使用過份武力(把市民推落樓梯)
7.極近距離對市民開槍
8.警黑勾結,黑幫手持武器也不執法及拘捕

826
1.於女廁內強行拘捕2名女士 嚴重侵犯私隱

830
1.濫捕3名立法會議員

831太子站警方恐襲第2日
1.再次射擊市民眼部
2.再有休班/卧底警員攜帶武器如警棍槍械參加非法集會
3.再有休班/卧底警員投擲氣油彈及對市民方向使用槍械掃射(如胡椒彈步槍及手槍)
4.休班/卧底警員在拘捕市民時未有表明身份及出示有效證件
5.休班/卧底警員在拘捕市民時使用過份武力
6.警方使用載有有色染料水炮車進行驅散,嚴重污染環境
7.於太子站內圍毆市民及將市民拘捕,暴力執法及濫捕
8.衝入車廂虐打市民,發動恐怖襲擊,情況有如721白衫人襲擊元朗MTR
9.有軍裝警員伸出拇指表揚擲汽油彈的休班/卧底警員
10.於高處發射催淚彈
11.港鐵在沒有足夠時間通知及指引市民離開的情況下封站及停駛,導致市民被困於西營盤站及遭受警方的恐怖襲擊
12.使用多部卧底車輛在街上引誘或攔截市民及拘捕
13.阻止救護人員入地鐵站內救人,或會導致傷者失救
14.無差別攻擊沿路市民及破壞大量市民財物如車輛
15.以槍極近距離指嚇市民
16.疑殺害市民及非法處理屍體,部分市民至今仍未尋回
901
1.男警員搜女市民身,違反警例及侵犯女性
2.使用過度武力襲擊區議員李世鴻及將其拘捕

即使泊咗車都夠位過

push

推
到依一刻都無人等知呢班手足係咪100%走得甩
有幾多受傷

再推
到底走唔走到

好可能行到油麻地拉晒

黑警企圖殺人！

如果係無辜市民，最保護到自己既動作係咪訓喺度扮暈呢？一用手擋就比人打。

但文中咪講左去到美孚全部掉晒野
即係變身普通市民後,唔知走晒未?

個個站搵 做哨兵上去睇，但全部站都落晒閘，擺明唔俾（畀）我地（哋）走，我地（哋）行到美孚爆咗地鐵站出口個閘，百幾人全部掉低所有gear（裝備），普通市民咁走」。

先假設apple呢篇野冇炒車

過左幾日, 有冇相關人士報平安?

即使係荃灣線呢啲早期地鐵線, 兩旁一定預留左位置 (當係緊急通道)

好似唔係咁合理喎

各大tg gp都冇消息?

推 仲有冇後續架

is it fake news?

唔撚係掛

你講得「生還者」理應係冇事
點解又話最後未知是否到達安全地方？

究竟呢班人有冇人證明到係出返黎？

究竟堅定流
硬係覺得無咩可能
由其是喺太子行落路軌果下班狗點會發現唔到

冇理由冇人搵仔架?
報失蹤都會掛?

應該就得既，果日我11點左右响旺角要搭鐵，但封左站就响地面行左去太子，去到太子又封站，跟住就行去深水埗，到深水埗收到屋企人電話話太子站出事同時睇到荃灣綫停止服務既消息，之後就繼續沿住荃灣綫既路線行經長沙灣，荔枝角最後到美孚，去到美孚站諗住搭西鐵，正常西鐵無停美孚站唔應該落閘至岩，點知美孚新邨啲站封曬（巴士站對出入口同馬會樓下公園仔入口），最後要去到荔枝角公園個西鐵入口（荃灣線轉西鐵綫過左大灣路上電梯既入口）先入到閘，但果時黨鐵啲黃衫人正在落緊西鐵同荃灣線中間分隔既閘，果時接近凌晨12：30，我响地面行左個半鐘，如果真係响地底行，我估時間應該會更短

點解成日話係721翻版？
成件事錯撚哂
721係一班黑社會 佢打你 你還手 你可以係自衛傷人
831係一班黑警 佢打你 你還手 佢可以告返你襲警 阻差辦公
兩件事只係同樣發生係黨鐵站
但性質係完全唔同 嚴重唔知幾多倍
一班流氓無賴同一班「執法者」有好大分別

起碼一半，不過去到某個階級就極多藍屍

死哂啦 走得甩而家就會有結局啦r.i.p

希望過多十幾廿年，佢地上哂高層啦，班死廢老藍絲就退哂休

你有cctv睇到咩？ cctv影到哂又點 我地乜撚都無得睇

一輸就清算晒啦

FC? 走甩左唔等如話你知

已經有生還者開記者會 點解唔會講？

可能通緝緊 fc 前始終唔好亂講擾亂軍心

你地有無事都出黎講聲！！

輕輕一推

一定要加訴求：解散全個警隊，佢哋個個都冇編號，你查條撚呀？

點解無人講呢單

唔太合邏輯， 百幾人逃亡都無人喺路軌拍片再流出 ?

推，

狗未必知道人數 , 亦未必會諗到會走到美孚咁遠

仲有閒情拍片 ?

唔好又炒車呀- -一陣CNN又要出黎SAY SORRY

6月9撤回同9月4撤回分別係邊呀?
分別在於：

殉港手足：
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
Zhita Wu（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬先生（16歲） - 2/9/2019
粉嶺女生（27歲） - 4/9/2019
10人離世

還有：
3隻眼
2次地鐵恐襲
2人被刀手斬至重傷
超過100人被檢控
超過1000人被捕
受傷, 逃亡不計其數

淨係計以上的分別, 已經好明顯。
還有整個警隊及制度的不公義已暴露。

五大訴求，缺一不可！
光復香港，時代革命！

但係事後狗鐵冇公布美孚俾人破壞喎？

黨鐵入面前線可能有手足潛藏

tui

真係好撚黑暗

真唔真都係遲早的事

路軌 搵機會走
vs
捉哂去新屋嶺被人打

metro exodus.....

唉，其實會唔會有人嚮路軌已經香左

諗諗下果日荔景勁多狗
美孚棄裝 行去荔景
荔景爆閘落響左驚報所以班狗先到

我既意思係有咁既可能性lol

手足係咪都冇事

有冇事ga

Metro 2019

大紀元話條片係23點左右拍，同太子恐襲差唔多時間

反而係想知如果徒步行，條管道入邊應該仲有其他列車至係，冇理由冇人知
不過呢啲urbandl legend我哋一日未贏都冇辦法搵到真相係點

人哋Dark One係朋友嚟

推到有真相

成個香港都係咁，某個年紀、去到咁上下職級就藍，我覺得因為香港人返工返到狗咁，做左咁上下狗就變藍

呢個是香港既業

真黑警殺人片段
唔好再問fc
屌你老母咁樣唔死人都意圖殺人啦

唔好再嗌「黑社會」
要嗌就嗌「殺人兇手」

美國911, 日本311 地震咁大件事都大量片啦， 加上宜家打卡最緊要，點會一條片都無流出

逾百抗爭者太子站黑夜路軌逃亡
生還者：根本係7.21翻版

😰😰😰😰

懇求，
他們出了美孚，
是否安全回家？？？

請問蘋果記者，
他們最後
報了平安嗎？？？
😢😢😢😢😢

推!!

咁多個通靈POST入面唯一有得FC,唔知點解冇人理
入面個鬼口供話冇人落月台wor

當中有奇怪地方, 希望有高人解惑
有人行路軌黨鐵會一無所知? 而且仲多個站人手打開幕門探路
帶住傷者行去美孚咁長時間其實唔怕會有列車駛過返廠, 隧道遇到呢d情況極度危險, 好少反應時間, 但唔排除當時太子場面震撼唔為意呢個問題

但相信黨鐵公開cctv, 證明太子月台盡頭幕門有無打開過就會解決大家疑惑

蘋果可唔可以跟進下

佢地去左邊

唔好話呢傳聞嘅百人啦
月台上仲有大堂同車廂都冇幾多片流出啦